睇睇外國人點起路障

屌你條片飛嚟飛去
1:33嗰幕 0:59等咗好耐都等唔到
不過好似冇咩可能 家陣拍戲咩

我都係咁岩見到講下咋